究竟連登仔可唔可以一拳打到胡力威入ICU?

廢柴威
畀佢一拳打到入殮房

胡師傅>>>>>>all

佢有健心
個心係唔會停既
佢唔會死
佢連狼人都打得死